浸大一夜300個學生消失！ 周地飯盒

啱啱諗住送物資入BU，去到發現死城！

一個人都冇，物資、防具、飯盒周地都係！
成件事好懸疑！公海完全冇人講
一夜間幾百個學生唔見晒

捉晒入軍營？？？

補圖

P牌推唔到！
幫推

咩事

幫推

棄左？

推

有冇多啲現場圖

Push

棄城？

多D圖可以嗎

會唔會係出左去打陣地戰？唔好嚇我喎大佬

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

你有冇檢查成間大學

有無多d 圖?

外星人

點會扔飯盒

圖？

push

Fc?
咪亂散發假消息

推！！！

D

推！！！！！

樓主影多幾張相先
未FC唔信住...

咩事？

fc未？

屌唔好呀

屌

冷靜d先 點會咁誇

唔撚係真？？？

FC?

成班返哂屋企了

無圖又p牌，你話呢

有冇多啲相？

咩事，冇理由會憑空消失

鎖羅盆村

邊個同你講有300人

咁浸大公海有無野update先 你又知係300個？

去隔離軍營問下

Fc左未架 應該至少有記者掛 有冇人睇住live?

佢話自己響現場
唯有搵其他巴打入去睇先知真相

你點知300人

冇記者嘅學校開始？

突破盲腸

咩事啊屌

好假 話周地飯盒又冇圖搵鬼信

300人呢個數點黎

問緊係浸大既Fd
利申係poly中

邊個話300個？？？

下個學期浸大學費收入少左大截既話你就知係咩事
到時一清二楚無得呃人

好玄有冇BU手足出黎報平安
樓主你都係快d去番個多人既地方先 小心

訓哂

p牌仲要無咩相 睇定啲先

？

樓主係阿蛇，拉

點解周地都係飯

玩完了..

得個飯盒

亂到咁似被捉

但無理由無求救

有可能突然之間無哂信號比人攪

有無衝突痕跡？

咪撚推垃圾po

大家冷靜小小先啦

搵人fc左先 太少圖

留名跟進 識bu手足既幫手fc下

拉

Telegram 無風

有冇人fc到

睇下樓豬個名 起下佢底先

唔係有記者咩

有冇搵左浸大物資組先送過去?

push. Need FC!!!

seems serious.

就算情勢幾危急，300人冇人求救過？

Fc左先

唔會係，夜晚唔打陣地姐
利申發夢去過

圖係度

未入校園，但佔領區只有家長

fc 先。。。。

?????

浸大學生大部份去晒城大
利申：喺城大

唔係下話！散水散得咁型，型到無人知？
如果真，就真係進化，典範，就係要呢的！

估計出左去其它地方幫手
樓主查清楚現場？

Telegram 最後0032 關於城大 無風

緊急召喚人fc

咩事。。。。唔好嚇我地

點解樓主會知有300人

連記者都無個

好奇問下
但係平時夜晚啲水同物資都係就咁擺嗰度咖?

俾人捉嘅話 個場應該唔會咁乾淨喎

tg 無消息唔好亂製造恐慌先

訓教聽日早起啊

!!!!

啱 唔好推住

比老解引左出去 再捉左？

唔好嚇我wor

右邊未有人lor

Hall都成千人隨時落嚟

棄咗
而家暫時冇事發生

有古怪

你班連仔唔好成日信埋D白痴post啦，同廢老一樣

咪係

外星人拯救香港

街坊同送物資嘅家長嚟

好似得遮？

p牌無圖 白色恐怖
拉

點解我見唔到右邊有人
剩係見到左邊有兩個
定係你見到啲我見唔到嘅嘢

300人 你點知的

係囉 個個神經緊張到

樓主有無多幾張相？ 影2張地下相就無人？ 大堂？ 大門？

上咗，UFO呀柒頭皮
block7

同緊住hall個fd 傾緊電話 休息緊炸麻

屌去曬city啊 咁緊張做咩
利申bu人

唔洗訓覺咩 你老母

BLOCK7佢!

影到一岩一忽，影埋廁所丫笨，專影無咩人會守果d地方，個飯盒最好笑，你柏金遜就唔好俾人知啦

成班一係on9一係五毛

假消息 on9 post上熱門........你地係咪有病

真心on9 300 人

咁你又推

點解咁都上到熱門

pisg

姐係bu學生去哂city 我有冇理解錯？

各位請拉

你又知300人？
拉

又製造恐慌

嚇死

唔好上黎chok料啊黑警人地去邊關你班狗撚事咩

未fc
拉

你呢個仲恐怖喎屌

如果成300人比人擄走
冇可能一個人都冇send tg，一啲消息都冇
拉

真

去City搞咩？

Dllm

屌 拉。

嘩推

Wtf??

喂屌你靜靜地贏啦

其實內部知咩事

你係咪想引bu同學話你知佢地係邊
之後一野拉曬佢地

你又知有300個？

你點知的

咪撚開廢post啦 拉

求證

戰狼300咩
諗唔到橋spin民主法案話題，垃圾5仙。

真心 起tg講呢句

fc咗先下次

拉！

岩岩有記者過去影 真係一個人都無

請善用不推文回覆

大學有hall呢樣嘢
毅進仔當然唔知

黑由偷襲

垃圾標題黨
嚇撚死

放蛇點知冇人

Pull

明知係on9 post都唔撚用不推文
屌你地老母

屌你老母

樓豬係呀sir 拉!

唔好再推post

拉啦on9

完全封鎖樓主

左邊

右邊真心見唔到

推嚟把撚

全部冇事，唔好慌張

屌
你影啲磚托咩

收嗲啦9up佬屌你老母

樓主係狗

唔知當唔當你標題黨 唔講仲以為黑警開po搵人

屌你靜靜地贏得唔得

照bu人咁講 你應該冇理解錯

Bu要散有幾難 行兩步就入返去

浸中學生

300人屌你我係現場3萬7千幾人啊傻系樓主

今日浸大都係得返幾十人守
唔知會唔會去左城大幫手

on9

簡單學生證user name

看圖作文

屌你，咪亂鳩講

Reference落返畀戰狼300

【福建幫】優品360分店並非春袋 老闆林子峰旗下仲有商場

喺時候攻佔BU

佢哋去咗警察宿舍揸水炮車

拉 啲人去咗其他u幫手

屌你老母假架 咁都有人信

你都ON9 ! 不推文

間唔中轉下陣地有幾奇，FC 左先ok?

個啲係咪酒

真。撤走左
話浸中無得打

棄得好
非常良策 浸大無得守

求救會出聲 靜少少得唔得

去晒屌警嫂
唉成班咸濕仔

啲咁嘅po都上熱門？

冇人想知你喺邊

FAKE NEWS多撚到
樓主你點影的?

垃

講明先 唔係話樓主係鬼定狗 我嘅意思係 如果唔係300 咁就大把其他可能性啦

樓主你入左結界喇🤦🏻‍♂️唔係佢地唔見左，而係你...

阿sir，邊個話你知有300人

咁點會棄裝？

屌你咪撚都未fc就咪喺到製造恐慌啦，分分秒秒坐喺到吹風咩，出去開花又要同你講咩
利申：浸大學生

唔好自亂陣腳ok？

空城計？

痴撚線，一話準備過人權法，勁多fake news 出

垃圾post

拉 樓主係咪on9

屌 好撚恐怖

屌你咩，個標題pattern同共媒、白粉報一撚樣
一夜：強調時間性
300人：突顯數字

邊有人出post 出到新聞標題咁

失乜蹤
一早棄城，晏就接近黃昏已經冇乜人

推你老母

善用不推文回覆
拉

琴晚守咗全晚無事 係三點幾先幾粒tg
決定轉打其他地方

利申浸中學生

fake news

棄城了，只有少量人留守！

sor9

拉

你推緊呀

我連圖都見唔到

希望只喺撤離

BU人話棄守BU 所以啲人都走曬 同走物資去poly 唔洗咁驚慌

浸中真係作用不大，又冇地利
啲狗連攻都廢撚事你就知

好能蠢啊你
以為咁樣就有人會影相話你知入面咩情況？

咪鳩咁懶啦魏晉仔

呢啲po都上到熱門第一

sor㩒漏左 拉多個

大家可唔可以善用不推文回覆

屌入hall訓洗唔洗出po 呀
冇啦啦開啲咁嘅po係咪想一鑊熟
屌你老母 拉

點解係叫佔領區？

300

善用不推文回覆

散左呀？ 浸大一向都話唔打陣地戰 係搞支援快閃同rb
果邊都守唔到

樓主知唔知浸大好多埋伏位，popo一入，每十秒就少一個人

倒瀉個飯盒就話人消失⋯⋯？

對唔住手足, 我聽朝要返工😭

話俾你聽係邊等你帶隊上去咬人呀？

拉，用下個腦

拉，冇事

去咗邊唔洗匯報

冇人想知呀，就算浸大啲學生走佬我都唔想知
有腦既人自然諗到

冇記者跟?

先分析下先，再小心求證，已經五個月了

你點知有300人?

半個鐘前，你依家過去現場睇

垃圾魏晉仔

用埋D咁蠢既方法套料

推呢個

善用不推文回覆

推！

你個frd多得你唔少

城大仲守住wo
Bu反而散左

PULL

冇事 棄城去咗city

小心一mon post狗
唔好講不必要既資訊

不推文回覆

要跟進！

好多人返左屋企

正解
推呢個

相都無張

我屌你啊，嚇撚死人，標題黨！

sor 唔記得不推文

公道說話
Mon post狗 我屌你老母

如果受攻擊應該會反抗現場會更混亂，而家似係受到極度驚嚇逃命咁走喎。

FC咗先 大家冷靜啲 唔好自亂陣腳!!

學生自己走㗎 唔好亂講

mon post 狗是有報應的

上咗火星又話你聽咩阿sir

幫狗做哨兵

屌你老母，仆你個街，祝你生性病啊死藍屍，做你老母假

屌你我岩岩先醒，乜撚野消失啊！

軍營隔離 最有錢地段
九龍塘核心 今朝先放完tg
咁都可以話作用不大 你真係笑料黎
shitty 埋土幼就作用好大?

小心mon post狗
唔好講不必要既資訊

不推文回覆

拉
小心樓主係狗 咪亂報行蹤

盲腸

推呀屌！

係呀被消失哂啦

坐喺到休息就係冇人？
你又知係300個？
Fake news

拉

我哋係有共識去做其他嘢 而唔係消失
利申: 浸大人

推呀屌

tg channel講左冇事

#浸大 BU一切正常，唔該大家唔撚好再亂咁spread埋啲無聊嘢🙏

up

死狗黎攞料
拉

冇事！自己散左！朋友識人係BU

拉撚9你個仆街

兒登

見到呢啲一張圖嘅post就知係9up

我係廣播道街坊，班同學入曬逸夫樓訓教
0130剛探望完畢。佢地暫時物資充足。有部分同學轉守理工。報告完畢

邊個高官個仔

咩料啊

唔通成班比UFO吸晒上去咩

啦

已證實謠言，拉

咪癲啦浸中仔女琴晚仲落九龍城食飯呀
人地喺呵打牌打機都唔得閒落嚟啦

利申住呵同埋唔做犯法嘢

咪散播謠言
拉

有外星人

撒退撒到好似比外星人攻擊係咩玩法

傻鳩 消失仲唔係去咗揸老解手仔咩

無可能，捉300個學生 最少有雙倍數量既狗

BU同學仔下次有手尾啲以免嚇親人

會唔會佢地set完路障佢地去左第二度休息咋
到popo黎再出返去

牙Sir用自己能力查案啦

終於諗通啦！呢幾日睇三國誌，睇返諸葛亮火燒新野嗰一章，主動撤出等曹軍佔領然後一把火燒咗新野，睇得幾爽！

Sor唔記得同你講去左你老母屋企屌緊

連登fake news多撚到

樓主垃圾標題黨
完全封鎖

去咗城大理大定擺空城計？

流料咋?

又係你啲連登恐慌fake news
收皮啦你老母

我比10秒時間你del post

你個fd真係多得你唔少快d del post

要舉報自己個cm sor 我柒左

gg too late

岩岩問左 解放軍話唔清楚咩事 叫我返連登問下

定啦
咁夜休息下好撚出奇咩

多謝阿Sir幫手吹風。
但係你個Po好似啲Facebook假Po啊，標題黨味重，有待改善，300人呢個數字太準確，下次可以直接講百幾人，幾百人之類呢啲虛數，效果會好好多

左邊有3個喎 有個遠少少同一條路

唔撚好嚇我喎

下 我見到天橋滿哂人添喎

唔好再推啦，佢地想收集情報啊，跟住就會有啲on9仔講啲行動情報出來，例如等陣去城大，夜啲入埋大，部分人會出黃大仙打狗屋咁樣。佢地咪可以部署囉

睇標題都知流
以為美軍咩，解放軍咋，入敵陣捉3條友就易，300人點會得樓主一個知

真係小貓三兩隻

岩岩先係果度出黎 入邊有人 咪吹啦

真空城計

樓主收集情報

你又知有300個

睇嚟BU有鬼喎

屌你老母咩
如果係炒車就最好
但係你吹水仆街死

尋

樓主係🐶

係hall 又同你講咩

空成計戰術

城

垃圾po

pull

棄咗？

fuck

拉啦

😀唔知你曲定直 有人mon po架
唔洗擔心佢地

拉中伏

Mon po cockroach everywhere.

Exac7ly

))

唔小心禁左負評 sorry

推
發生咩事?

sir 又放料

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

又係美女走光圖d fd

美軍救晒啲人

good morning sir

開過個新AC 啦

放蛇失敗

都唔知盒飯係咪樓主倒
分化

造完謠就潛對家將水搞渾接近0成本

檢舉plx

危言聳聽

好不安

參考戰狼300

九龍塘有直升機

你數過人頭知有300人？

又廢左個ac
催淚彈多定連登ac 多

舊飯係門口哨位嘅
人冇消失 樓主返屋企啦

秒

咁要問下p牌仔囉

Blocked bye

死哂

咪on9啦

其實你可以唔洗講禁多

假

痴撚線 點解咁多人咁到信得落
300個人無一個人出事個時識用電話向外求救？
我屌出聲真係

咪玩啦，我仲有幾個fd係hall

輕鬆個個玩空城計nice

fake news死全家

啲藍絲係窩打老道清RB你地係邊？
今朝旭日你地又係邊？

係Hall訓覺咋！

棄守番hall 訓咪講聲囉
「空城計」喎？！真係狗都吠

睇完#1張圖，目測3萬手足

我夠唔知poly shitty班閪狗係邊啦

起碼有運作
有擴建

BU自出自入

樓主係狗！係鬼！
大家block柒佢！

唔啱聽就bam

你地自己落去睇下先講啦

琴晚我係by,佢地話唔好守，叫人8點走,物質已去city u人就poly同city都有人去
利申：發夢

我送飯盒入去見到300個學生一夜消失喎
運你老母？

咁搞笑？唔通自己識飛走
真係有啲可疑